7仔韓國直送防彈咖啡 推出首日搶空空

韓國益力多（Korea Yakult） 旗下嘅 Cold Brew by Babinski 防彈少年團（BTS）美式冷萃咖啡喺今日正式登場 7款包裝都印有BTS成員肖像同名字，讓你一睹BTS嘅魅力😎

狗都唔撚屌呀，D港女係咪ON9

望到個海報真係屌咗出聲

Army為咗集齊七枝 行咗好多間7仔先買到

印張紙就可以賣貴10倍

21蚊支

有冇人飲過

7條死gay 佬?

搵人攞槍去隊佢地，唔死先同我講防彈

d矇豬眼

點樣防彈法，？
用咩物料做

飲完會防彈 ching飲咗未

仲以為啲乜鬼野咁西利可以防彈
呃我入黎

用真人相應該可以炒貴10倍

以為係用黎減肥果隻

防到幾多口徑？

防彈咖啡

gay佬正過佢地好多囉

書都可以阻擋子彈啦

依家都買到斷貨 7仔搵到呢條水路應該會大量咁賣呢隻咖啡

唔知7仔幾時引入防彈可樂

賺到笑

當假鳩用

係咪得我一個覺得嗰七條友係同一個人

V已經全線賣哂

畫得咁樣衰 醜化哂bts
見到都唔想買

原爆納粹少年團

望望下幾似染髮劑

有冇連登仔飲過

唔同屌金鐘果班咩

唔會囉 我公司下面間7仔仲有成堆

防彈咖啡一詞是由美國矽谷的一名工程師 (Dave Asprey) 所創造，源自於他一次至西藏的旅遊，當地的民眾給了他一杯 「氂牛酥油茶」。

長期受到體重困擾的他，發現當地的這種飲品，可以讓人迅速恢復體力，身體能量充足一整天。

回國後的他便積極研究此種飲品的做法，經過改良多次後研發了 「防彈咖啡」。他也發現防彈咖啡不僅好喝，能讓身體快速獲得能量，同時還有瘦身的功效。

防彈義和團先世界第一

屌，以為bulletproof coffee，外國個隻牛油咖啡

飲咖啡都可以防彈

好能7😅

金鐘仔：狗都唔撚屌

究竟乜撚野叫防彈少年團 邊撚個諗個名出黎 九唔搭八

整容整到一樣樣
靠髮色認人

防彈咖啡，我好奇係咩新物料packing 入黎睇

仲諗住咖啡使唔使用防彈玻璃樽

真係有咖啡係減肥叫防彈咖啡
原來係佢地

人地全球幾十萬歌迷

金鐘仔想笑人？

鍾意韓星啲人嘅錢特別好呃

今日一上個ig笑撚到我
「你哋邊間7仔見到通知我亅
「哎呀，差1個就齊」

負皮
以為個罐真係防彈先入嚟

韓狗post

$30@1
可揀成員
TG:KIT061050

遠睇以為係染髮劑

好想試下班靚仔係咪真係防彈

仲以為可以用黎防彈
點知原來係班泡菜狗

仲以為咩新鮮野
一入黎就見到呢幾條柒碌

我以為做咩事咖啡可以防彈咁勁

準備1枝ar-15 1人送10飛5.56mm俾佢地 睇下點防彈

導ching你大量入手咗

朋友做7仔拎左好多

我到依家都唔明點解呢隊野會紅

事實上一日就比人搶曬
連登金鐘仔： 狗都唔撚屌呀
我最靚仔
女人全部都係雞
男人唔壞女人唔愛

咁你咪唔好買囉

寧願買zero 個Avg版好過
平又平過佢

歡迎去YouTube了解下

偷公司貨

諗起都覺得柒 我地係防彈少年！

如果唔防彈會唔會違反商品說明條例？

知唔撚知乜野叫魅力？

時下妹妹仔熱話已經係你齊咗set未
連登仔咪繼續屌 反正事實係防彈咖啡好賣到斷哂貨

岩岩去7仔問有冇BTS RM麥頭飲品
條友比哩枝我

@會員防彈義和團

閪女人代言嘅嘢飲

屌，以為唔知美國定邊度，有條友用咖啡罐擋子彈。

整到咁 明顯當假鳩用啦

仲要買齊7枝 就可以俾韓仔屌足七日

港女仲唔鳩衝

就算有資格都唔應該咁講

防唔防到.50

飲完咪知囉

防彈

你做咩啊

有冇諗過其實佢個「朋友」係導清本人?

飲曬佢之後當飛機杯用

咁mean班金鐘仔玻璃心碎晒㗎

以為生酮撚

屌我仲以為真係防子彈個防彈..

以為係 防彈嘅咖啡咁特別
原來係呢d韓星

咁你咪試下飲完之後會唔會防彈囉

仲捻緊咖啡都防彈

呢個post好嘈 全部都係玻璃碎嘅聲音

比連登反得都係主流o黎

明明用真人相一定靚好多
都唔知邊個畫到佢哋咁樣衰 搞到罐咖啡成個染發劑咁

邊忽靚仔

邊忽唔靚

仲以爲係bulletproof coffee

唔防彈係咪可以告商品說明條例？

連登仔又開始了

你可以飲完再試下攞支槍射下自己先

覺唔覺連登毒撚話人樣衰
同班女人話人肥一樣
都係咁弱智

個腦坐住咗係咁上下

幾條矇豬眼樣加死人眼線又膠鼻臉，港女垃圾taste

點睇依家全港大部份嘅妹妹都買緊呢個咖啡

阻擋子彈版

仲以為咩咖啡咁勁可以防彈 仲用防彈黎做賣點賣咖啡

之前經過買左 唔係幾好飲

IG啲妹妹都話唔好飲大家都係為咗個罐而買

我到依家都唔知咩防彈，防咩彈呀，個幾個人係用鋼做定有超能力，如果唔係點解叫防彈，佢地啲副產品又憑咩叫防彈？

啱利申：留左一個

真人更樣衰

世界首帥金泰亨

你真係覺得佢地靚仔? 咁好多人都好靚仔
呢個世界好美好

其實防彈即係解咩

掂
有個女同學買左好多杯
請埋我飲 話飲完俾返個杯佢就得

飲完係咪可以入義和團

睇標題以為咖啡防彈

我望到標題都諗咗陣，點樣防彈法？最後入到黎睇咗張相即刻屌咗出聲

講到明韓國直送 唔係bts會係咩

反正呢啲韓狗團都係得幾年貨仔，成日吹到一時無兩，過多一兩年又換過批，同班韓狗一樣咁早洩

仆街我以為係咖啡品種，貓屎咖啡啲fd

我都以為乜野防彈咖啡 諗住黎見識下

你估好似J家仔咁易做咩 兵又唔洗當
成間公司壟斷咗個偶像市場 班仔妹下妹下都可以當國際巨星

屌 仲以為真係防彈

南俊橙汁

防彈義和團

見到個書名就諗起之前有單新聞話有件弱智鬼佬用肉身試本字典定唔知百科全書擋唔擋到銀雞子彈，結果俾人射撚死咗

駁唔到 笑撚死

金鐘仔 >>>>>> all

廿幾蚊就防彈?
美軍仲唔搶購

似賣染髮劑

好撚柒

唔知聽日7仔會唔會補貨
心郁郁想買柾泰

舊版本靚啲

我覺得應該返好少貨

齋啡啲妹妹一定唔啱飲

機場有大量jimin
ps剛落機

你要搵果種係Pacific coffee有出

防子彈？商品說明條例？

外表唔代表一切
靚仔有好多
好多中星、泰星都好靚仔

死泡狗 食屎啦

你可以睇下邊場拎到呢D嘢入會場

反得咁低質

仲以為你會揀導清添

仲等我以為真係有bulletproof coffee 賣

on9先買

佢偷公司貨等坐監啦

你個名

罷去七仔

防彈連燈團

支持你永世都唔踏足7仔

我之前係韓國見到大把 都冇人買

港女拎黎自慰

平過飛機杯都唔屌

美國邊個州禁左ar 15

個個都低質反

咁你又入嚟做乜柒

呢個post啲臭鳩肉酸港男酸撚到
反韓狗都啲睇唔撚過眼

話件嘢柒嘅都有個負評 邊個咁得閒呀

妒忌到癡咗線
嗱 我就唔覺得佢地好靚仔㗎啦
不過一定靚仔連登啲柒頭港男先

賽西湖分店仲有

嘔

不嬲呢啲post都好大陣酸味

洗唔洗幫你call白車

自己鐘意akb48 韓國女團就得
港女鐘意男團就又雞又臭西
惡撚到

巴西可能最易
南美人做嘢鳩流流

通常呢啲post，啲韓迷唔會咁快留言住，會等多幾頁或者十幾頁先，之後等啲主流走得七七八八，就差唔多開始反擊

佢哋鐘意韓國女團又唔覺佢地係死泡狗喎

不如分清楚咩叫主流先啦
連登仔入嚟屌兩句盲反就係主流？

連登仔真係奇怪
又要話人點點點
又笑人個名點點點
自己又了解下個意思

又咪coffee

軍隊

快去搶

屌班泡菜仔好撚柒呀
睇下人地型幾多

腦裝屎

佢哋平日太自卑 唯有想連登酸下比佢哋成功嘅人

盲既都睇得到頭幾頁大部份踩啦，仲要過百正評。

啲人都根據個樽既樣做出批評啫，咁個班人係樽上面既樣的確出事，你擺得出呢就預咗接受批評。啲人又唔會好似你地咁迷，點知其他相係點？同埋張張都唔同啦，化埋哂啲鬼五馬六既妝

但你班韓狗唔抵得就攞哂啲陳年舊相出嚟當哂所有連登仔都係一樣，係到踩佢地。咩事先？你咪又喺連登宣傳咁你係咪連登仔啊？

轉移視線你就叻，啲韓星唔會因為你踩完連登仔就變返靚仔啦

同埋啲人都係就咁笑下防彈咖啡個term，啲韓迷就好似覺得得罪佢家咁，無啦啦擺返張連車金鐘合照出嚟，做乜鳩

其實我都有講個設計好柒
但大部分人入嚟都係留低一兩句乜乜防彈義和團 死泡狗 乜呢啲都叫根據個樽既樣做出批評 班人根本係針對人而唔係個樽 張相依家有你咩咁燥做咩啫啱嘅 啲韓星唔會因為我踩完連登仔就變返靚仔 因為本來佢地都唔會因為比佢哋踩完變柒只係連登仔下下盲反覺得好笑啫

死撚開啦

我都係回應返你個reply啫，講到燥點及你地班韓狗下下自動波踩連登仔嚟啊。

連登仔下下盲反？ 盲反係有，但大部分連登仔都講得出啲韓星點柒法，佢地真係曚豬眼喎，又化埋哂咁既妝，樣衰都算，再加埋乸型，真係頂唔順。

同埋，啲韓狗真係好得意，句句連登仔乜連登仔乜，自己咪又喺連登圍爐取暖

你睇下你個post有幾多負評先啦，再睇下第二個comment有幾多正評，真係狗都唔屌

貼個樣 都清

呢班撚樣真係柒到on9

依家七仔連垃圾都有得賣？

如果係真防彈咖啡

非生酮撚全部仆街死

牙籤仔？！？！！！！！！

成個團好似得1-2個靚仔
你話d o靚妹迷靚仔果一兩個都講得通
有d走去迷普通樣果幾件...仲要有化妝加成都掂唔到靚仔條線

利伸:金鐘連登樣

洗撚醜化咩 本身就樣衰

其實金鐘連登樣好似佢地咁化左妝都係咁既樣

好似係生胴飲食嘅嘢

以前都以為bts好overhyped
但去咗佢地個演唱會就改變咗諗法

咪開post個隻死韓狗
見到咁多人踩佢既偶像嬲到發左癲
成日笑人金鐘仔，又唔諗下自己咪又係一百步笑50步

諗住咖啡可以防彈咁西利

想入1000支，整緊個防空洞

唔好侮辱gay佬

點解個個一樣樣既

屌喇媽。睇標題真係以為班泡菜閪出左罐咖啡子彈都打唔穿

我真心以為咖啡都可以防彈

有無防彈大波妹？

以為咩咖啡咁巴閉可以擋子彈
點知係貼左啲柒頭上去

原子彈擋唔擋得到？